溫水煮蛙 既相反系咩？

3頁開估。
（保證好笑）

唔好笑

唔温既火煮蛙

I go to school by bus

蛙煮水溫

煮蛙水溫

In Soviet Russia

笑4

凍水煮蛙

陳國邦

樓主你走先 呢到我地幫你頂住

頂得住
（仲未有人估到）

凍水沖涼

滾油淋Jer

系你老母

李斯

笑死

Lm

李欺